小弟今日18生日但係...

完全冇心情去邊到慶祝邊到玩，唯一嘅願望只係
5大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

生日快樂 祝你願望成真 祝全香港人願望成真 我哋會奮戰到底

生日快樂
落區大把哥哥姐姐同你玩

香港嘅嘢當然重要啦

但香港係由幾百萬人組成，所以你都好重要

開心啲！唔開心點挨落去呀！

今日生日，抖下，開心下，抖完再繼續

生日快快樂樂呀巴打

連登有愛多謝咁多位巴打絲打
915 遮打見

想唔想試下千人慶祝

我想萬人慶祝光復香港成功多啲

光復香港 時代革命

5大訴求 缺一不可

生日快樂

生日快樂
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

巴打生日快樂

祝你願望成真

生日快樂 bro

生日快樂 願榮光歸香港

好感動啊
香港人加油 一定要贏

生日快樂！祝願望成真
得閒落商場唱返首歌慶祝吓

遲來的生日快樂ching